巴塞開咧戰全部波衫唔印球員名

11條友都叫BARCELONA

西乙幾時開咧

原因？恐襲？

仲洗問